有冇人知呢啲叫人鐘香港邊到有賣

想撚貓

文具鋪問下就有

普通文具店就有